---
title: "Made with Krita 2016：画集が完成しました！"
date: "2017-02-08"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
---

**Made With Krita 2016**の販売を開始しました！今朝プリンターで世界中の素晴らしいアーティストたちによる作品がつまった最初の250冊が印刷されました。Kickstarterで投資報酬としてこれを選んでくださった方も含めた全事前予約者の皆さんへの発想の準備に速やかに取り掛かっています。

[![](images/posts/2017/sending-out-225x300.jpg)](images/posts/2017/sending-out.jpg)

Made with Krita 2016は豪華な本です。作品はどれも素晴らしく、その作風も様々で、かつプリンタの発色も素晴らしいものです―オープンソースのデスクトップ出版アプリケーション[Scribus](https://www.scribus.net)でPDFを準備したお陰で随分上手くいきました。この写真は古い携帯で撮ったせいで実物に比していまいち見劣りしてしまっていますが…

[![](images/posts/2017/artbook-spread-300x225.jpg)](images/posts/2017/artbook-spread.jpg)

世界中から40人のアーティストがあらゆる画風であらゆる題材で参加し、Kritaで実際に作られた素晴らしい魅力的な作品が載っています。またこの本にはそれぞれのアーティストの紹介ページも設けられています。ぜひ皆さんもMade with Krita 2016を購入して、本棚に並べましょう！この本は130g、ソフトカバーで印刷は通常の商業用本と同一のものです。

カバーイラストはOdysseas Stamoglou氏によるもので、画集への参加アーティストはArrianne Criseyde Pascual氏、Baukje Jagersma氏、Beelzy氏、Chewsome氏、David Revoy氏、Enrico Guarnieri氏、Eric Lee氏、Filipe Ferreira氏、Justin Nichol氏、Kesbet Tree氏、Livio Fania氏、Liz de Souza氏、Matt Preece氏、Melissa Lipan氏、Michael Bowling氏、Mozart Couto氏、Naghree Greenskin氏、Neotheta氏、Nivailis氏、Paolo Puggioni氏、R.J. Quiralta氏、Radian 1氏、Raghukamath氏、Ramón Miranda氏、Reine氏、Sylvain Boussiron氏、William Thorup氏、Elésiane Huve氏、Amelia Hamrick氏、Danilo Junior氏、Ivan Aros氏、Jennifer Reuter氏、Karen Kaye Llamas氏、Lucas Ribeiro氏、Motion Arc Foundry氏、Odysseas Stamoglou氏、Sylvia Ritter氏、Timothée Giet氏、Tony Jennison氏、Tyson Tan氏、Wayne Parker氏です。

[![Made with Krita 2016](images/posts/2017/cover_small-217x300.png)](images/posts/2016/cover_small.png) Made with Krita 2016

Made with Krita 2016の価格は送料抜きで19,95€です。送料はオランダ国外で11.25€、オランダ国内で3.65€です。
